hi可以點識你

係公司見到個男仔想識
唔同部門身邊同事冇人識佢
想過去同佢say hi又怕柒
有咩方法先會冇咁唐突

同佢一齊屙尿個陣say個hi

直接問佢拎ig

喂呀我認真架

你求其痴張memo 係佢台面都得啦
你係男就話尷尬姐

我鼓唔起個勇氣
有冇咩方法冇咁直接

樓主 I love you❤️

Hi我想識你咁樣？

奶佢袋底啦

hi, Netflix and chill?

以前我都係咁樣識其他部門個男同事

樓主我想識你先

一齊食lunch

你可摸耳同我扑嘢

咁講實掂

gay?

未扑到野我已經轉左工

但行過去hi一齊食lunch咁好似好唐突喎

有冇聯絡方式
搞返個舊同事聯誼活動

轉左工又有新目標

我想俾你屌

又係屙尿個時識?

點解想識佢
識佢做咩

坐對面
佢一企起身
我就見到佢褲浪
佢著緊身西褲
好大包

tg:hugo1991

眼神交流下同一間公司大把機會啦

問下佢屙尿果陣係起左腳定起右腳

要理由既咩

識左未
然後重有冇然後

然後到佢有一日忽然同我講佢last day
無做

間唔中都會有眼神交流 但就只有眼神交流 點算

邀請佢去食散水飯嘛

有眼神交流 應該算係認得你

寫紙仔比佢

喺佢面前擘大個閪俾佢中出

Pantry 搭lift撞到吹幾句
或姐扮問嘢
點到即止就好 自然啲

同問又係唔同部門冇交集
但撞過幾次 好想識佢！

我諗應該認得既
但唔知點行出第一步

寫咩好

諗唔到話題
第一句講咩好

朋友
真係成日見到想say hi但怕其他同事見到會笑面皮薄

lunch會唔會叮飯, 話佢盒飯咁豐富

寫自己ig比佢

其實我撞過佢幾次 佢都會主動走黎同我講野
有次見我拎住重野仲叫同事行先 過黎幫我
我同自己講再撞到佢就問佢拎ig
但未諗到點講好

見佢好似多數出去食 但我地lunch唔同時間 撞唔到

等我鼓起到勇氣個陣可能會試下

直接d啦 大人

咁你已經識左喇
會主動走過黎講野
我同佢一個hi都say過

認真答
搵d公事上既野問佢
佢答到就讚下佢，多謝下佢
留意下佢鐘意d咩，搵下話題有空檔就埋去嗲兩句
進一步d咪lunch、放工約埋一齊

唔同部門問咩好
有冇d例子
你男仔角度女仔咁聊你傾計會有咩感想